612突發！藝人梁漢文IG聲緩!

藝人梁漢文在2019年6月11日晚上約9時30分，
於其Instagram 平台上發佈Story,
呼籲大家明天請早！
6月12日 6 am
不見不散！

落左一邊 永世去唔返中間
除非佢搵到 阿澤 秋生 hocc合照認證 唔係依壇野無得搞 只能怪自己唔敏銳 而唔係怪人判官 仲衰多錢重

死老野,收皮啦!!

咩落咗一邊
佢不嬲都係嗰邊
BigFour 點會黃

之前呃得下人
612出下story咁

佢兩邊朋友都有 不過藍多d
撈得依行 又唔係獨當一面 一定左痴右痴 佢心底係黃都唔奇
但依單野絕對唔係影張相咁就可了事

仲有工返咩佢

一個連數學教授都支持既配票方法

柒友堆PR真係唔話得